有冇人知hkart school係咩嚟？

我每次同朋友講次我讀邊間都好似冇人知呢間學校

見你咁慘無人應 應該都係無連登仔知
利申 我都唔知